五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

香港人加油

好耐無聽過呢16個字啦

香港人反抗

香港人報仇

肺炎過後一定要整返個大遊行

香港獨立 唯一出路

五大訴求 缺一不可
全面撤回《逃犯條例》修訂草案
撤回612衝突「暴動」定性
撤銷所有反送中示威者控罪
成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
立即實行「真雙普選」

希望大家到時玩厭動物之森同沖夠400次咖啡